有啲咩係做左唔覺，但唔做就好覺

家務
試下兩個禮拜唔做家務，屋企亂過亂葬崗

維修
港鐵啲電梯成日出事

眨眼

吞口水

呼吸

做愛

大家應該已經手動mode

打飛機

Breathing